美國參議員威克：NBA不能夠一邊聲稱支持言論自由，另一邊屈服於中國對香港親民主抗爭的審查

Thank you Sir

美國真係針住依單野黎請

走唔甩了

靚助攻

繼續煲大

多謝NBA助攻 令美國人關注打到國際線

已RT

推

仲有Apple，迪迪尼...
唔好畀佢停！

不如美國考慮下全數收容/庇護香港等待審判既個班小朋友啦
起碼佢地對民主既追求遠勝過個班只識用種族名義拎光環既黑人/女權份子
呢班人分分鐘連美國國歌都唔識唱

新玩具

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

大陸狗想縮無咁易

Keep住NBA度火先

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

幫幫手推🙏🏻
【緊急】NBA風波啟示：新國際戰線

扔班黑鬼去支那共享終国人榮耀